# Mein Portfolio 

## Block 3

### *Was habe ich heute gelernt?*
##### Da ich vieles schon Wusste war es nicht so viel neues für mich jedoch habe ich auch neue funktionen gelernt.
### *Was sind meine Ziele?*
##### Ich will alle Aufgaben fertig bekommen

### *welche Ziele setzten sie sich für das nächste mal?*
#### Das ich wieder vollgeladen bin mit Energie weil die Prüfung meine Konzentration leer gesaugt hat

### *Was bereitet mir noch Schwierigkeiten?*
##### Ich hatte garkeine schwierigkeiten da ich schon erfahrung in diesem Thema habe.


### *Wie löse ich die Probleme?*
##### Ich hatte garkeine schwierigkeiten da ich schon erfahrung in diesem Thema habe.
